屌你老母瘟疫升到咁

重熊硬食600點跌幅，已經停牌，想死。

real

翻工對沖啦